一人一樣做兵做過嘅嘢

做佢肉便器 要嘅時候就捉住我 夠皮嘅時候就踹開我

若b